［突發］元朗分區指揮官回應721鄉黑暴動

1825，元朗警署分區指揮官見記者市民，表示 :
1. 尋晚當時留有門口俾人入警署。(在場社工立即反駁)
2. 尋晚收唔到有黑社會要攻擊市民消息。
3. 尋晚 2241 第一次接報，有市民係西鐵站被恐嚇。
2245 派出兩名巡邏警。兩名巡邏警向上級匯報增援。期間再收到報警，然後再派多4架衝鋒車。衝鋒車 2320 到達西鐵站。(距離接報已過39分鐘)

4. 有聯絡其他警區尋求支援，後來已加派人手巡邏。
5. 未知當時在西鐵站的警察有否見到白色衫人士。
6. 未知在圍村有防暴警與白衫人士被拍攝到交流的對話內容。
7. 未能回應指今晚黑幫勢力在元朗有行動的傳聞。

source?

Tg channel 岩岩社工直播recap

鄭松泰今日繼續提供義載 睇下有冇巴打需要

推

元朗分區指揮官：基於危機評估決定落閘

#港聞 社福界多個團體集體到元朗警署報案及投訴警方星期日晚延遲到元朗站執法。 (7/22/18:35) 全文

有事警察第一個落閘

係恐襲呀

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

痴撚線，成晚不停有人打999拎埋case number都扮唔知

出黎把撚，全警隊解散啦撚樣

屌你老母啦，立曬架撐係警車面前直行直過

乜都回應唔倒下次直接叫老黑出嚟答啦
同一班人咋嘛
洗撚要你個錄音機

屌你老味
成個警務署應該立刻解散！
其他唔撚洗講！
香港唔撚駛靠你地維持治安！

民陣 telegram :
【沒有警察 自己小心】

以下轉發民陣副召集人陳皓桓今日與警方的對話內容與警方的對話內容。

17:24 我打電話比警隊總區警民關係，要求警隊新界西與新界北的警民關係聯絡我。

17:30 新界北區警民關係科聯絡我，我問如何保障上班族能安全回家，因為我已收到大量親戚、朋友、市民電話，問如何安全回家，相信全香港住新界朋友都同樣希望問警隊這個問題。

因此我向警隊查詢，如何保障全香港市民人身安全。他竟然回覆我指：「你應該睇到我哋嘅記者會，我哋會嚴肅處理，而如果你有質疑或者問題，你可以自己去元朗，去警署問，或者再同警察講。」

我立即問佢：「你依家係咪玩野，我唔再同你哂時間，如果一小時內沒有任何回覆，我立即將你所說過的公開出來！」

17:54 港島總區警民關係致電給我，指現場暫時安全，但因為沒有事情發生，所以暫時未有部署。

18:30 我冇再收到任何更新嘅安排，我按照我向警方發出嘅通牒，公開我哋呢一段對話。各位自行判斷警方今晚有冇能力，又或者會不會保障大家。

以上警民關係科為新界北區警民關係科沙展。

今晚新界各區都有不穩定的情況，希望各位多加注意，照顧自己和身邊朋友的安全，有需要時以的士回家。

Push

林鄭今日仲話治安好
一個地鐵站嘅衝突都搞咁耐先到場
解散重組啦警隊

定性咗？

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

繼續9up囉 你地警黑合作得咁開心

希望後面間警察宿舍平平安安

[突發] 有真差狗喺插畫師謝曬皮ig 入面提供資訊！

恐襲都係我地自己說法

光復香港

Point 5 班狗有色盲？

某人OS 我地表示多謝有第三方勢力支持警方行動

岩岩係現場 個女指揮官承認有拉閘
係基於佢地內部嘅“危險評估”
最後講：有為普通市民留咗條細門

屌你老母！
唔好出糧囉

屌佢老母 有槍都驚成咁 對住我地就完全唔留手 扮乜野

打唔通報唔到案咪接唔到call囉，同唔開file就冇罪案一樣

留番個狗洞，洗唔洗彎腰入去

係咁講㗎啦 唔講你以為佢直認同班鄉黑夾好哂咩

恐襲阿

十問9唔知 一係答唔到咁你出黎把撚

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

[再開]真差狗於插畫家謝曬皮ig 內提供資訊

睇live 睇到燥左，條死肥閪問非所答

認人時間

無消息會打人？
我啲廢老gp早一日已經傳
仲準撚過你係咪要解散警孩過呀

up